當一個女仔日日搵你打機傾計 佢會當你係咩

如題

兵

食就食啦屌你老未問問問

佢大我成好多

幾十歲人仲咁多幻想

佢大我好多
手殘

機友囉

帶左人地上分先

如果想溝佢 有冇諗頭

日日都有

條賓周大你好多？
咁咪佢屌你囉

年齡

好視乎條女本身係咩人，如果佢係收開兵樓豬都係兇多吉少架啦

冇收兵
典型純女
讀書好叻
家底好

上啦問

佢暗示過想同我食飯

工具人
上完分咪88

我都估到係咁

大你幾多呀

係兵呀傻仔
男神無ONLINE
咪搵你件傻撚陪下我

咩game

雞

補師

三四年

絕對有

身在兵中 不知兵

我都有個女仔fd日日同我講電話 又問我食飯味 定時定候 雖然條女幾靚 但煩到有d似自己老母

令我克服唔到嘅問題
佢家境好 讀書細細個已經好叻

而且我同佢仲有年齡差
相反我家境一般 佢父母會點睇我

有機 約出黎食甜品試下先

一齊到都唔荒長久啦

我想試吓

約出黎啦仲等

好快會收皮 及早收手啦施主
過來人

識左佢年幾
多數佢主動搵我玩

佢鐘意你lo死蠢

唔通平時無text你就鐘意你咩

到佢一日唔再搵你 真係好想死

想喊

唔明
平時冇乜見面

都係靠whatsapp 溝通

有得打好打啦 好快搵第二個

工具人

冇呢種feel

當朋友打機咪算 ff咁多

最少唔討厭你，

傾多d傾深入d話題易得米

垃圾桶